[月經]一人一句有聲既句子

大家好，我是香蕉！

屌爆你個閪

屌爆你個閪啊

快我廿七秒

一年前

你個嘢壞左呀!

三萬蚊

校長條八婆

屌 點解我入黎前都係諗呢句

支持靚聲王嘅就請坐低

厚多士呀你

屌你老味

Hello YouTube

時下既學生哥放左學鍾意去邊

起身屌系啦~~~~~~~~~

微臣董昭先行告退!!!

咁樣倒掛呀～
真係超級大傻仔呀
你估你識自動導行咩
To:波迷

我真係恭喜你呀

呢到唔准食煙架

屌完再屌啊

你個野壞左啊

[size=4]1212離合器 ！/size=4]

喂丫, 爛啦

不能忘記你

大家好 我叫啊輝

四十多碼

我要報警

all around you

描撚準未

[三萬蚊過夜[/red]

我都係

我叫阿輝

恭喜晒你地呀～
你地可以得到 六福珠寶金行送出嘅 進寶足金鳩猴～

一開閘啦～～～～～～

元朗自設嘅大工場

緊握扶手

嚟到麥當奴呀

請緊握扶手

我買左件好性感既泳衣吖

起身屌閪啦

問妹何所欲

吔屎啦你~!

含撚啦你 走住黎屌 冇撚用

係愛呀 哈利

睇牙緊要揀有實力

轉身射個三分波呀！哎呀！

人在遠方 蟬沒有和唱